高雄市長韓國瑜喝酒直播 黃重諺：土包子喝醉只會變喝醉的土包子

韓國瑜喝酒直播 黃重諺：土包子喝醉只會變喝醉的土包子

2019-02-18

〔即時新聞／綜合報導〕高雄市長韓國瑜昨天深夜在高雄市一家酒吧開直播，還批評蔡英文總統的兩岸政策。總統府發言人黃重諺今天就大酸韓國瑜，土包子喝醉，只會變成喝醉的土包子。

「那請蔡英文告訴我該往哪裡去？」韓國瑜昨天在酒吧開直播，他認為九二共識是兩岸的「定海神針」，如果不要九二共識、中華民國、不敢台獨。黃重諺今天就在臉書分享相關報導，並暗酸韓國瑜是喝醉的土包子。

黃重諺在發文中表示，書法家酒喝對了，可以寫成蘭亭集序；音樂家酒喝對了，可以譜好三號交響曲、把萊茵河變成樂章，但一般人開車喝酒，會變成酒駕、成為萬民公敵。如果是「沒有內容的人」直播喝酒，胡言亂語就成為全部，「土包子喝醉，只會變成喝醉的土包子。」
<自由時報>

台版"國師"
永續"九二共識"

蔡英文主張"華獨"